[全部人入黎]以後唔準叫幾點幾點一齊走

721又話2325走
今日又話1930走
有無真係問過哂咁多條前線嘅人先傳呢個訊息呀？
發夢 每次響前線啲人都好撚心灰呀屌
明明7點幾南邊西邊圍係無需要走

咁多位真係驚嘅 無gear嘅手足
要走就自己走先
就算你地真係擔心前線
都應該係叫大家慢慢行後
而唔係搭正幾點一定要走
唔好騎劫前線呀唔該

光復香港 時代革命 大家加油

我懷疑係左膠/泛民派人吹風
根本前線無人咁講

希望大家以後見到叫人走嘅仆街
即刻罵爆佢地

只准前線講幾時走
呢度講當擾亂軍心處理

最多只能夠討論點樣散

而家係有人響現場放fake news
嚴重好多

次次都係咁 有幾多次前線真係有討論過
不過點都好不分化 不指責
有咩唔啱就傾掂佢

唔可以再比呢種風氣要繼續
下次現場一定要屌佢地 唔可以騎劫前線

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

push

我諗佢地出發點都係錫住前線
不過出到泥個效果就變左出賣
唔好一泥就屌啦
好聲好氣咁同佢地講先
一齊諗方法解決
講極唔聽仲係咁就

根本無傾過 又唔係比狗重圍緊
人數又多過班狗咁多 睇唔到有咩理由要撒
反而我關心叫人走D仆街係咩人黎

今日元朗嗰位我都可以理解，聽日再有人話走我屌佢老母

總之聽日邊個話要幾點幾點走 嗰個就係鬼
要即場屌走佢

唔該落力D屌
今日我都響垃圾站隔離屌左2個黑衫後生仔
亂叫人走
根本唔係前線決定

要走自己走

散水撚金句：今日留黎做咩？有咩值得守？

我知！呢個現象出現左好耐 721係最撚明顯

明明71 沙田都唔係咁
所以真係睇唔透係純粹和理非on99定係有鬼搞事放fake news

唔係只係睇人數gei...問題係好大部分人只係出黎表示立場，夠鐘就走唔會同你食子彈，呢樣大家一定要接受，真勇武始終唔多
和理非要變勇武係好漫長的事

熱狗d仆街19:00咁上下響度係咁叫人散水

當住佢on9先
捉鬼內耗就變雨革會輸架
巴打我地聽日一齊問清楚佢地好唔好

好多勇武手足其實真係會理解和理非怕死怕送頭
想走真係唔會阻你
但你要走就自己走

唔好因為自己怕死 就扮前線共識 叫埋其它人走

松泰？邊度

所以要提醒大家
聽日小心散水撚

推

由69開始賣豬仔賣到依家
係前面真心灰 又嗌哂要走一齊走咁
結果嗌走嗰啲自己走哂
然後又話尾班車 結果又係流
前線都唔會要求你衝
換個角度都唔會鳩嗌人走
驚嘅自己走先 反正你係咪都係掉低人走
無心分化 但係真係自己嘅確切感想黎

企過響前線一定明我同你呢種感覺
和理非怕死真係唔緊要
但要走靜靜咁走唔得咩？係要拉大隊陪你走

次次都係後面無啦啦傳消息叫人走
知唔知前線班手足幾灰心呀 冇人想咁勞氣架
前面都未話走

我夠薑都係因為有隊友
你就反而一嘢拉走哂啲人
唔識講真係 嘈又話分化
但呢個的確係一個好大嘅問題
好似你今日朗屏收隊
你唔可以叫人去西邊圍幫拖㗎咩？
叫人返屋企飲湯

咁幾時走？ 呢世都唔走？ 問咗好多次 究竟個目標係去到邊 唔係問你目的 目的大家都知 但目標呢？ 究竟想去到咩程度先叫贏 先可以退 唔係叫啲義士企前面無目標咁不停食棍 要幾時先叫贏 係咪要打到警方撤 係嘅相信大家會支持 但咁多次以嚟 根本無定個明確目標 完全唔知幾時先走

整枝旗
話前線未走
or 走嗰時先舉

光復香港，
時代革命！

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，
係唔會怪自已人離開，
同時都唔希望有人set死線幾時走，
即使離開現場，
和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
有班3毛扮勇武屌自己人散水，
和理非唔好被影響到

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

【散水】有份叫人730走嘅入黎

邊個再出依種post見一個屌1個 見1個block1個

Block埋我啊屌你老母

點？你唔同意可以留低comment
而家係現場有人放fake news呀

我咪話有人再話幾點走係共識既post 咪見一個屌一個囉

Block 左喇屌你

齊上齊落？
西邊圍打到豬西咁你拉大隊返歸？

有時叫慢慢行後,前線真係無人聽架,

傻閪P牌仔

又黎目標論
散水撚金句：今日留黎做咩？有咩值得守？

我剩係想同你講一樣野
612 71 沙田 每次手足勇武都係有回報
無612林奠會即刻含撚暫緩？

根本係成日有人起度扮前線有共識 但仲有人信

好過即刻叫後排散水食飯囉但係

走唔使大聲宣傳，錫身/驚嗰啲自己會走
反而留要現場大聲講

無錯 呢個先係大問題
明明7點幾西邊圍同警犬仲膠著緊
睇唔到有咩理由要走

前線的事，前線決定!

你班人走哂我地都仲有人留緊
要走一齊走？笑死
一邊嗌一邊一支箭咁衝上車

support u bro
最重要就係呢句
自己走唔使大聲講架

69咁多次都係即日散 狗已經有套路

揾次過萬人流守 不要害怕
人多佢唔敢拉 和理非就當幫下忙 留守現場 等佢地清唔到場

狗多果陣 玩靜坐 和理非集會
狗少果陣 勇武衝擊 集體施壓

進退自如 先係流水社運

除非我睇到片 睇到 聽到前線一齊叫幾點幾點一齊走
否則我唔會信

不過如果要死守但又少人既 大家會唔會抓佢地走定由佢地堅守

咪玩啦 現場連信號都收唔到
不過以後前線真係可以試下用顏色旗 黎提示後排手足

諗返71立會 前線見到太少人會自己醒水走
唔洗後排又叫人散又盛

我尊重前線嘅決定，走唔走由前線自己話事

但係無證據前，請唔好亂講話人派人吹風，唔可以係三毛做？

不分化，不割席，不篤灰，不譴責

所以我咪話唔可信囉
BTw 旗手依個idea有人提過下 可以深入討論

根本勇武唔會綁人留係度
有時個FD聽日要返早
咪佢走先
我可以留多陣咪留多陣
無去過前綫根本唔知勇武其實最易話為
亦唔會同其他前綫鬥邊個貢獻多
邊個走正衰仔

根本前綫個生態就係咁

相反係太多謠言係後方傳嚟

有去過前綫，就知無可能有離場共識

之前係有死士想死守 最後係俾手足的走佢先走到

感動 巴打你講左我心聲
前線勇武其實最易話為
因為知道身邊人唔係果個都會行到咁前

更加唔會逼勇武手足幾點走
盡能力都會陪住大家

不過不能否認佢地的確好多有勇有謀 我覺得佢地易相處過後排既人

經過今次教訓
我地又學識多樣技能
防止被人帶風向